我覺得根本失焦 罷左條毛出黎～

我同溫層入面 FB只見到9成 食彈食煙 打黑社會 阻路 圍警局 放火 癱瘓港鐵～
罷工集會人數，罷工訴求，罷工效果，罷工成效，1成post都冇～

之後香港人既抗爭路線應該係咩？

跟住落黎既路線係咪買軍火 買坦克 直至剷除警隊就可以到達王城攻陷林鄭？

罷工本來係要持續性，係咪應該推動持續性罷工？ 例如逢星期一罷工，鍾意番工既由佢返請佢返 等佢可以做埋罷工手足個份，我地罷工要開心，我地可以家庭樂，可以訓覺休息，可以打機煲劇，點解要苦行？我地逢星期日消費準備星期一罷買罷消費。正式要將經濟押上，唔係迫政府，而係政府需要回應大部分市民意願，政府係必須要面對市民。而且要考慮好保障罷工手足，組織好罷工維權組織之類。

申：和理非

只想推多一下，係浮係沈 大家決定
掟核彈都唔割 說話就係咁多

各有各做，有咩好嘈
如果你仲係覺得唔返工係屋企hea，係可以改變到依家政府同黑狗既，你咪自己繼續hea囉
出得去既人，都係覺得唔做多啲唔得，佢地冒住被打被射被捕既風險，都要出黎，你估佢地唔想係屋企優閒過？

少少認同上半 係有啲唔見咗果啲訴求
因為係爭取其間掘到好多更嚴重更結構性問題出嚟 例如警權過大執法不公之類
一般市民未必有勇氣同黑警搞對抗/發聲
造成佢地逃避 身邊有啲人總之就係唔想見到呢啲野

罷消費嘅話要慢慢培養 要用時間去宣傳
好似85大罷工咁
罷消費門檻我覺得仲易過罷工 如果有心嘅話只要忍下手就得
呢個係一個長期不合作活動 成效可能冇咁快出到嚟 要可持續的話亦都要有耐性由淺入深 唔夠人響應都唔可以發脾氣灰心 要再宣傳同宣傳都係宣傳

既然政苦依家咁鐘意打經濟下滑牌
我地都可以文宣話經濟即將下行
所以要積殼防饑 每個禮拜一日/whatever唔消費儲一日錢
可以將經濟下滑賴落trumptrump度
煲大佢 破解林奠話係我地有份搞到經濟咁